[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4749）

1

慢

Fast

刷角啊

刷角未

fast

快

0:5 未

-3

刷9角

全黑

快刷ccc

冰角
0:5

4球岩岩好架啦
夠我大波全格

今日馬仔我都輸，屌

90起緊機，依家500$，下場邊隊好

遠射又爭d入

最後一注7.5b
全日未贏過

0:5 快

快D刷角呀

終極禁屌
兩輪入左10幾粒波
好慘

0:5

炸

0:5 -1G

唔好入波多過角啦。。。。

仆街啦 要驚30分鐘

5:0

今個月第一次賭就輸到傻都係繼續戒賭算

RB咁撚正氣

有炸咩。

會唔會太易

80未

5c 0:5 ok?

每十分鍾入一球，仲有3球

緬恩斯都有老母生

呢場上盤/大波送錢

炸 phone in sir

5球完

屌咩 咁都吹

fake goal

小小玩下算

我要角呀

有撚掂到呀

3:4既節奏

又係咁撚樣又係阻住龍門 阻撚咩個龍都冇反應啦屌你老母

咁都炸

RB練習賽

咁又撚得制

係咪已經唔會有連c雅出現

-3c

入得咁開心，等我疴煙先

炸左 即係對家入

聽到了反cup的號角

叫就有

吹得啱喎
係正條path到

邊撚到越位

7.5就滿水

6c

即有角

屌 禁緊

有冇冰角手足等緊6.5s

一篤就爆4.5

一滿水就有角 睇撚住馬會個app嚟刷架

真係次次等到7.5B差唔到2倍就有角

角大想嬴呀屌你快D刷角啦

馬會光速封盤 大家知架啦

?

隊咩面包恩，放完假唔記左點踢波？

上阿rb

屌

一落底就封角球盤咁濟

快D繼續刷呀

俾多2cccc

仲有時間

d角球好似唧形膏咁

4.5b -1呀

8.5要唔要好

8.5b屌唔屌好

Boom

慳番d 錢

角又無 入球又無

牙

2020嘅足球係咪已經唔興角大

Werner差d

咁多個機會都入唔到 cls

7.5快出

No goal

連c牙

冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰

好喇又落番去7.5
再等足水...

8.5s 仲頂唔頂到

角

之後又多一角

角呀屌你!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!我要角呀

-2 gogogo

7.5 2.13 溝貨

咁咪玩少注囉, 無咩所謂, 持有緊上盤
拎少少玩下角咁

股票

入波味

咁賭博同投資都係最緊要有盈利嘅啫

RB入波未

7.5b都死埋

0-5

入了

即入

召喚

Goal 0:5

人地都有呀媽生架

0:5
勁到呢

刷c啦屌

我要角呀俾多2隻黎

cls 加埋13粒了

屌正氣Gel

又係冇補時

mainz 05

hat trick

同路

派？

要左5/5.5s

個龍
4.5bcashed

刷呀屌

繼續

咪撚開客其他

Mainz 05

再追都得
冇收手

易撚到

冇角了 jump

私家雞咁

werner 大4喜

叫角

ng thx

差兩角喎

7.5s,8.5s

CCCCCCCCCCCCCCCCCC

主盤

一跟羅巴又豬 7.5b 9.5b

仆你個街入下波又刷下角先啦

唔好買角 呢d波冇補時

角大凍過水

同路

冰啊

有無多球

上鍋輸8球都重有人買

-2ccccccc

似7cft

Cccccccc

fox個講波佬好high

冰封

Rb ng

6.5 都唔買啦。。

又冰

比多粒喇RB

我永遠都會記得呢場嘅半8

唔好再入得唔得

RB睇落仲未肯收手喎

80分鐘開始刷角

Ccccccccc

我都係

我永遠都會記得勁共勁共嘅半8全8
而成個波台買8.5b

買左角大？

唔好貪啦

有9c 派你

下盤死得好慘

It

停啦屌你老母
人哋都有老母㗎

唔好咁

刷啦2隊仆街
係差2C咋屌你
停角咁撚耐

Rb勁咁多都買下盤？

10c 得唔得

7.5s gel爆 大局已定

-3cccccc

客其他點解低水過RB NG
客其他咪即係RB入波/主入先/入三球etc

ok

主面子球？

-3cccccccccc

頂住 0:5完

博主隊面子球先

呢到邊個買角細 姐係同我keroro過唔去

唔怪得德甲咁仇呢隊波 真係唔知咩叫做人留一線

7c ft

想知d球員望住空櫈但有打氣聲係咩感覺

屌。。。冇8c 又輸20k

7c都無啦

開波之前用大大隻黃字講嘛 咁咪可以跟你

-3ccccccc

真係要5:0完？
Phone in sir

應該仲有一c 7cft

-3cccccccc

個龍呆左
真係放假放矇左？

半3全6易到

即場7.5

你又贏啦敏蛇
我輸20k

777777

7c

求下你俾多C

爆左細波

7

完場有10c話我知

-1

你邊位

冰埋啊7c夠啦

下場

應該岩岩好5球開唔到其他 好似拜仁咁撚狗

求下 比多一c我都願

-2cccccc

前幾個Po有人今個月剩返1500去買其他

拜狗5:2 兩邊求其整多粒都得

完未啊 7c ft

都似係 客ng好吸引 但我唔追了

真

有種你就俾多角

下場比你

冇啦 我買左

俾多1cccc

7c 完了

各位記住德甲好興唔補時

角大角小，
最後係邊一面Gel呢？。

-2cccccccc

角啊屌你老母

冰啊 7c

無買 都幫下你地叫 8角上呀

5:0都幾肯定唔補

預左啦 大炒波冇補時

快啦俾多角我啦

888888

8c

88888 goal

88888

開埋其他喇

搞點！

8C !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

繼續叫！

痴撚線 癲左

得返2分鐘
即係7c完

goal 7.5b!!!!!!!!!!

多謝！

達陣

8

入波角球全差一 dllm

咁都有角

羅巴

thxxxxx

有gun

-1cccc

有9 拎200
有10 拎 500
頭10

有種你再俾多隻角

又然

羅巴勁到

我

即刻完場plz

LM

Lm

12點點部署

Goallllll

有

加油!!!

希望開埋8.5 有跟埋

中

lm

10 lm

以下係連登嘅警告
足球場上嘅兩隊咪撚再入波刷角
否則將會武力驅散

唔撚跑篤出界

lol

多謝一敏7.5s

-1ccccc

應該冇第六球了

比多c

-2ccccc

-1cccccccc

比多隻有人抽

夠膽就9c

-1cccccc

9999999999

未

羅巴係到出啦 唔好返爐啦

幫手叫下8.5

奇蹟兩連c

Me

6:0

未

-1cccccccccxcccc

8.5s jumped

幫大家一齊叫 9C

999999

9c

99999

角啊

7.5s 正式宣佈收皮

999999999

8c no goal 贏大錢

10c得唔得

睇黎要派錢了

真係8到跟住我叫9c 9c

10c

Yeah 9c有得抽

抽我pls

鵝鳥

收晒 羅巴

求派輸到仆街

半3全9 正氣

痴撚線
輸波刷
正撚到射左

俾多最後一角

有！

9c cashed

冰pls

屌 痴撚線 閪波
咁撚樣都9c

10c 10 1 100

CLS

完 0補時

gchi

面子球都唔畀人

真係冇補時咁閪
好彩有8角

神人

10c plz

真係即完場

99999 終於到

0-5 ft 9c

服

最後一分鐘9c

屌 8.5細咁都送埋出去

恭喜🎉

德甲真係好好人
快手完場

屌，點解黎緊星期二德甲一場讓球盤都無

9

羅巴d角要gun實

屌05
客其他橙死

未開

me

屌唉 仲大力屌左落客其他

有冇咁岩
冇補時
完時加多1C 岩岩好

點解場場0補時

咁樣爆9角

又神9

因為大炒😂

Me too 書死了

一早話撚左你 開5:0

淨係7.5b唔夠勇敢

姑9寒

尾二個隻明顯造出嚟 禁區頂一野鏟出底線

8.5 最後4.1 都開到

-1c

一敏你個仆街
食龜苓膏好撚地地
又燈到9c

大炒冇得追 好似係

德甲係咁

5:0波膽

無觀眾，又大炒，有乜所謂，快完場屌西啦

8.5咁都開到都冇人派

好地地做乜炸左球架
屌

有人派200

補番小小血

求尾場一棍

笑撚左

果然係80分後刷C
屌

我都係... 有贏就好 唔好貪

呢期你炸兩獲

夾左8 又冇賭過

走地買左1:4 0:5
好在頂到，可惜差1角

屌原來買左9.5 慘死

我好似岩岩好第11

唉針能死了

唔撚跑一野篤出界之後笑

7.58.59.5

羅巴真係好勁

你就好 有得收錢

因為我all in 左

啱 rb+7.5都夠食

細波5.5嚇撚死，好彩炸完
唔係咁邪一復出就輸錢呀，好彩

我all in 完先話炸， sad

科隆？

真係
明明都輸緊5球
停左咁耐 最尾幾分鐘刷

衰在入慢左
本身4倍幾好似 我得3.5

求派我起機

想死

派錢未

同路一齊收錢

抽未

紅牛今日咁有良心

Dllm最後一秒先黎爆

上場苦主在此

反摩 我咁撐你 唔派我講唔過去

武肺隊上次害完人 今次會唔會呢

咪係
有冇咁岩岩好

一陣兩隊垃圾點買

和

下盤

半主，再和

角大！

唔撚係掛，德國波無咩賽前角大

冇良心架呢隊波
差一粒都唔比埋我

13.5B 直入

緬因斯都入到2球既波學人讓半一

情義結

上個禮拜成績表

馬會仲未派

我了

外派了

一敏好勁，輸極都有

呢個真

一敏有冇事前飛

尾場下盤?

主fg?

半一上盤比狗賭

2.5s點睇

岩岩有幾位巴打話派

呢到係連登

咁買讓半球上盤

玩埋尾場德甲先

Q

狗會冇

有重心

睇中上盤 洗唔洗驗腦

識買..

半主算

主勝算唔算

有無水出

輸到閪撚曬 出閪咩

唔想見到下半比人cup雖然上星期無買呢隊肺炎隊

細波？

唔算，但太低水，狗都唔屌

中就得
賺緊錢移民

Cologne啦唔諗咁多

派完包羊

點輸

加油，好快搞掂

想比科隆撚多獲

邊有咁正路。。。

睇戰績
科隆上場賽和緬恩斯
杜爾停賽前都賽和過緬恩斯

半細

唔知買咩 直隊半大算

Skip算

杜爾作客咁廢麵和到面因
科隆靠主場都踢唔贏面因
識買啦

我都咁諗

半0:0 點睇

當我唔識波 買主盤驗下腦算 訓

識買緊係買全場

呢場角大

好似幾好

三格直吊

上輪 00~11

轟咩

1500蚊買撚左上盤試下佢

科隆有無同路？

科隆上船

杜+1 fg

半主左 等驗腦

連勝中1200有重心

科隆連燈大船

開波前tg

頭先RB 大船成功開出

好

主隊回飛 早知唔咁早買定

屌我都係

最後一場3格角大!!!!!!!

好撚穩

又無我份

支持

gun

多謝支持

希望下次中

0000

快！

主100%

Eason應該訓

杜塞爾多夫盤

求水

科隆讓半一

杜爾塞多夫 +0.5/+1

又出手

跟

即係買對家

半一盤好伏

點睇都係嬴1粒左右

唉我屌你老母又同路

角大

買完先見到，係咪想逼撚死我？

針

連登大船準備開出

又衰心急

有無半大手足

買左半主

jm9

好大架

半主一定中

冇有怕
照去科隆

老友

1k 2.75b

開波，重抽？

可唔可以針一次，下次唔敢喇

有冇下盤

你要左上盤?

陣間客入先就

你贏！！！分100俾我

係仲要同岩狗同路

今場有幾多半大狗

角啊。刷啊

科隆

+1

科重未入。。。

最緊要角

半大24

科隆主場都有人買

杜記穩陣唔易穿

屌 670又無中文

比次機會下次唔敢了

0:1

今次當交學費啦

半大整粒黎叫下先

Hi

屌你老母

睇左5分鐘

科龍踢緊乜

波都未控得掂

屌你同上次一撚樣

唉

1215前tg

1:0未 要左主盤

蘇b好野

頭先開左啦
仲邊有上盤半大全大丫

又唔中

2.5 1.63倍 開左波幾分鐘去到1.95

琴日我輸到仆街

科隆比人屌緊？我冇睇錯？

角呢?DLLM!!!

應該就冇

未訓醒？

踼左十分鍾都冇 就覺得半主要驗腦

你個名 我本身想買埋角細 但係唔夠時間買 輸少啲

角細寧願唔買

生命注推左落半大 比次機會

買親都爆，屌佢老母

仆街反撚左手
直扑左主-1
兩大燈閪可否負負得正

批准!半場2:0!

屌你....

科龍有半隊人控波控親都控甩腳
想入波都難

呢排買角細成日然
今日買左四注中尻曬 啱啱場Rb輸左我一半贏嘅錢

差d入，不過offside

大岩加一敏
係時候負負得正

仲有一半拎去驗腦

之前睇住即場咁買點買都爆

加埋你咪又係負番

即場主勝升得咁撚快

越晒位啦黑鬼
起屋企踢慣左FIFA?
唔識踢真波呀?

買盤正on9

8.5b?

俾你做賭仔 傻既見到科隆踼到咁都會轉買對家

我有時唔睇即場 賽前見水位啱心水就屌落去
上年賭角細輸到驚驚

都話半一上盤比狗賭

唔怕！相信神燈！

買咗上盤要驗腦
即場主win都就足水

科隆做戲啫，嚇我唔到嘅

大佬啊 人地重播都係越左個膊頭...
不過咁都唔入 真係含撚死

365已經2倍主WIN

你係咪唔識睇越位

無角ge？

乜撚野都0
好撚野

連登大船開往火神山

等7.5

開到半大派10蚊

今朝韓假撚左我2次2.5b
今次我就同自己鬥氣買2.5s 夠撚膽就爆鳩我 d錢比你種草皮啦臭撚馬會

呢場下盤係受讓平半定半一？

咁少點開俾你啊

角啊？

半一

買左半場波膽 0:1

踢落去似主隊受讓

風格黎

唔好再講了

唔洗驚 科隆最少贏2球 無既搵我

買左半主有冇機

中！

中水定高水？

搵你做咩

搵你做乜

屌 嬴緊兩球都俾人追番就有

乜你又係上盤呀我又係奶哂野

Goal

7.5s

1-0

Noted without thanks

好似1.85

啲報假傻鳩

B la

十六分鐘，零角
角大叫都無能得叫下

主W 已經1.88

呢場開硬上盤
唔洗問點解,劇本波

唔好成日半0咁老套啦

大岩呢排咁燈 點跟

原來書包都買左科隆

又細角

咪撚提

9.5b GG

科隆入一粒正氣下先啦

掂啦
成班燈閪要科隆
負撚到變正

岩狗 一敏 書包

屌...

麻麻地吸引

留番下半埸入夠兩粒

20分鐘乜9都冇

啱啱大莊家打俾我
呢場主87-89分鐘先入 1:0完

投降輸一半得唔得

和同客買晒都有賺

仲未有角

岩岩講錯 係客入先岩

科隆又玩撚狗

111111111111111111111111111

咁都唔入，杜塞

屌您

屌你啊

點解我會買科隆

羅巴角球點部署

補反double 客 比攢下流水

別賭

收爹啦

嘩 客fg有得諗

請開半主 下半場俾人cup都冇所謂

科隆上

羅巴呢

主穿盤十抽九含

咁緊係80分鐘先補 高水啲

無買科隆

科隆訓醒未？

等1.5/2高水屌S啦

Gun

呢場踢緊波？

話口未完，有得買了

1.5 1.5/2 超高水，正

科隆on99

科隆後防炸彈黎...

大獲，買左科狗

科隆0射門.........

gun!

之前比科狗撚過 唔買佢

半5 thx

Gchi

科隆啲正氣去撚左邊？

半9算啦

幾時有過

置頂咩事

杜塞入未

lm睇杜塞穿盤

場波好撚悶

半細穩如哈馬比

頂多二十分鐘

洗撚咩 企係到都嬴緊

科隆下半變身了

18倍0:2 超抵屌

科隆入未？

成班巴打等住抽

科隆大哥想點...?

有7.5

賽前睇角球諗住8.5入。。見得1隻又卻步。。

又一場垃圾波 睇撚左成30分鐘 唔撚知呢2隊係到做緊乜

ON9 懷疑科隆D人唔識踼波

買完8.5訓覺 訓醒先算

應該替身黎 真身中哂肺炎

隱性gay

派錢抽唔中 含抽得中喇掛

8.5s入左，7.5s再入

龍門互傳

8.5大 閪波開角大

好想比人含

上半整粒黎喇屌

最大同性戀討論區.jpg

杜雷斯入未

屌 ON9 推波推到自己企唔撚穩 笑左

買咗主 訓教等收皮

會半1全8

我排先唔帶口罩含ok?

科隆撚狗咁撚

兩隊玩緊來回跑？
一咪鳩踢上去

睇到好眼訓

射都唔射係咩玩法

巴打又係你啊

馬會分析見解獨到 下次跟了

係呀我輸咗三場喇

科隆下半變身plz

兩隊係中埸斷黎斷去叫踼波... 下次我老母或者啊邊個有腳都踼到

真係2隊一射都冇？

冇事 我都輸到傻第日再賭過 實會有次贏

兩隊垃圾鬥垃圾，基本功渣撚過我樓下啲呀伯

仲買角細

又係傳傳傳 傳撚完又運唔到個波上去 跟住又踢失 真心懷疑德國除咗買人 蜜蜂 Rb 利華 其他係咪唔識進攻

又神奇的更衣室

科隆又撚

半細派左彩

巴打我記得你今日韓假場3.5細 比人絕殺

科隆杜塞爾多夫快入三粒

唔好提啦*

正選果幾個踢緊後備

抽中你俾你口爆埋喇

科龍射波......
射左去角球旗....

科龍入波未

斬得咁靚 波都控唔定
下下都彈走

多仔 利華最正氣暫時

哥哥不行了

222222

22222

睇樓下街場都踢得好過佢地

222222222222

連c 係時候要出場啦

04最正氣控球7成都讓人入3球

笑死

快刷

科隆最近真係唔知做乜鳩 死都唔出D射手
兩個中鋒都淨係二傳手黎

買佢對家樓都上到

9.5b 凍過水

有肺炎

馬會仲預佢反底 個賠率又係ON9

買大波算 佢控唔控到球都比人入

腳射門

科隆撚夠未？做實事ok?

9.5s 安心

屌你老味買左成皮當主 覺得自己都幾撚ON9

可以等半場再買了

半2全11

唔出莫迪斯迪 抵輸

客個6號咁都控失

德甲真心廢除左頭果幾隊

好似睇緊2隊04咁

科隆做野啦，屌你西

真 冇人識射

唔係啩 又輸

排隊驗腦
龍尾呢邊

睇緊足球小將咁
跑極都未入到禁區起腳

今日係細c日

睇黎要12m先有波入

10分鐘

成皮野

屌你撚狗咁撚

假賽點假都得

科龍玩撚完

😂😂

今日係撚賭仔日

終於有人貼

又做乜撚瞓地

屌你老母 一腳射撚左上40樓

條友踢假波？

半4全9 ok 嘛

屌你老母呢腳上撚咗去台北101

屌你正呀喂

兩隊係踢緊波？

全10ok?

13.5定過抬油
明引你班友買大

應該真係廢 唔似假

罰球都唔撚要

科隆正面對住龍門用猛虎射球, 射左去角球選

杜塞爾多夫正面對住龍門用衝力射球, 就射左上太空

屌你老母

訓先冇眼睇

主W 高水過盤

其實兩隊都可以試下唔好傳 鳩射都好 中龍分分鍾有 屌你老母

睇完真係要洗眼

你岩

01

好撚好笑

0-1

0-1 ed shit

杜斯goal

終於入

1/1.5終於收返半條屍 好感動

科隆報數區：-2k

都估撚到...

我杜Goallllllllll

傻閪光頭佬

差1球穿盤

書包又中，冇信
唔敢買

對面真係踼得好 冇野好講

想叫角多啲 點解好像冇咩人屌角咁

好撚嬲 屌你老母射球

半場追返個面子和先不如?

冇角點叫

科隆啲人控親波都離腳但死都要後場猜上去

落後刷唔刷

今日冇一場角大

唔明咩心態 又要猜唔到

入多球杜算

係囉，，，， 半4全10 啦
咁就大聲鳩叫啦

冇事 只係技術上調整

杜塞完場前俾多球thx
買左你02強

半場俾多粒我求你了

科隆 我正式屌你老母
廢撚到咁 仲踢德甲

停啦，買左2.5/3s

對面5個係到都要喺禁區邊搓波...CLS

真係廢到仆街

買左半客 又執3k 訓教了

得兩角。屌條能咩。早啲訓算

基本功廢到閪咁。學人後場傳控。笑到Gap Gap聲

屌冇c

1/1.5想收全格呀 上

今晚德甲上盤全部收皮
齊心聯

fg真係派錢

科隆真係垃圾嚟

點解基本功差到咁都要學人玩傳控

45mins刷3c定下驚先ok?

講真 下球應該都係客

rb比你食左？

來比錫上盤

自從疫情之後, 不屌角了
開細多過開大
搵9人笨柒

同04一撚樣
明明猜親都俾人迫，但係又死要後場猜猜猜

波都控唔撚掂 踢乜撚野德甲

控埋出界。好好笑真係。

留意番 科隆連落底既能力都冇 翼加閘到晒位 都落唔到

似上場劇本

有絕殺半大嘅 派$100

下球仲有3.x 買多球算

科隆快啲死撚左佢

1:1好冇

個光頭佬做乜鳩？

客準備０：２

次次買閪隆都出事

7.5b有冇人去

笑撚到我 推柒佢

快啲入多球

無所謂

Fg又收錢 訓教算

客2 3.2送錢

條鳩頭佬 明明食晒位 係要用對閪手推

光頭佬真係好撚好笑

無心踢就咪撚踢啦科隆，係到9 hea

希望可以快手02俾我去訓教冇眼睇

真心派錢

終於中一次高水入球

客隊聯

半2全11有無

搶口到

科龍 屌你老母咩 冇料就番德丙啦屌你老母

手持上盤
0:2@18
0:3@21
究竟最尾有冇得贏

半2 全?

2

當人盲 咁撚樣推

喂你唔講我真係醒唔起RB
太理所當然大炒

好撚無癮 星期五賭到星期日 贏得1k
推到10k 變番1k

半2 仲開7.5

1:1點

即場客勝算

甲組聯賽咁既水平 基本功又垃圾 成個半場都起唔到腳 又要做撚埋曬D多餘野 以為自己真係球星？

科隆杯 3:1 以上派
20 5個

7.5s 希望唔好衰

真心好少見半一盤可以水撚到咁

認命

試下先

呢隊垃圾都入到波真係乜都得

師兄派錢都幫唔到隊科隆 太撚廢

02

科隆 ng 得1.75
痴能線

今日D角場場都無得叫咁濟

邊有人讓半一讓到咁閪執笠架

以後唔撚買呢隊垃圾

中硬

衰撚過漢堡

買左上盤果啲快啲一齊跳船啦

D賤種球隊究竟練波係練d乜

點跳

客ng 無入球 揀一個跳

如何熟練地漏位不留痕跡

德假開曬客

買咗500上盤
想補返1000客勝

3.2

點解唔買主勝

買左8.5b@2.9 係咪派錢俾馬會洗？

一和就輸三注 值得咩

唔爭在

no等收錢

唔係見科隆咁廢都唔想補

陰巴抽未 200

7.5B有冇人

想入大波

馬會客勝有啲高

好！收到風科隆上力！

杜塞呢隊野都周不時俾人追和 唔好得去邊

小心中風

下場？

1001